[學界黃店告急] 中學手足請入！

嗱 我求你唔好屌我係打手住先
知好多中學手足想補習 但又唔想補藍燈塔 古代教育嗰啲大型垃圾補習社
日校老師藍定黃就話無得揀啫
但補習社藍黃就一定有得揀
所以小弟想同各位介紹返間黃到金嘅蚊型良心補習社
有幾黃？唔講啦 自己睇下咪知黃唔黃囉

成班老師真係好有心去教書
所以見到佢哋收生收得咁辛苦真係心痛咗

多謝你睇到依度 依家你可以屌我係打手了
都希望可以喺到鼓勵大家喺唔同生活層面都可以積極啲幫襯黃店

香港獨立 唯一出路

推

自推…推唔郁啊嗚

但好多人補撐警june leung間野

雖然要錢生活 不過好多群都義補緊

其實有好多黃補習社同老師
好多中學手足都唔肯郁下手指上網搵下
一個二個湧曬去所謂有名氣嘅大補習社

群睇落好匪
group / 群組 會唔會好啲啊

希望有能力嘅手足有多個選擇
唔好下下羊群心理去啲藍補習社
一邊嗌罷藍店 然後一邊交學費比藍補習社